---
title: README
date: 2018-03-05
tag: [language,web,readme]
categories: Web
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

# README

## 目录须知
- 这里是我系统学习前端的知识笔记

## 目录详情
1. `Article` -- 关于前端的文章收藏
2. `Dynamic` -- 关于前端的逻辑 **JS** 方面的知识点
3. `Static` -- 关于前端的静态的 **BOM/HTML/CSS** 方面的的知识点
4. `Frame` -- 关于前端常见的框架，包括语言框架less/backbone..，管理框架Gulp、Express..

## 备注
- 我在想为什么像躲避瘟疫一般逃避前端这个领域，逃避这个我整整付出俩年青春的领域
- 我也不觉得前端的经历会给我的履历抹黑，前端的知识体系就无法融合到我想要深入学习的运维知识体系中
- 这是一个继承的关系，我是从前端一路走来的
